星期日煞科戰 戰果如下

想雲格留返係阿森納

但係又唔想big4利跌出前4

又想睇哥狗四大皆空 初嚐失敗既感覺

於是我岩岩搭左時光機去昅左昅賽果

結果不出我所料 利記6比1大炒米仔

而最城比甸尼帶帽3 0

咁我阿山齊士撚爆積基卡條老野大四喜

順手幫愛記清理門戶 繼續以1球之差拎埋神射手

大大巴星落去熱狗隻傾呢條弱隊刷神射既人渣

最後排名

1 車
2 熱
3 利
4 阿 (雲教授簽左死約教到退休)
其餘事旦

6 獌狗 (順手睇埋 下年仲要無歐聯踢)

。。。

雲格繼續為新球場而戰

愛心滅火隊 消滅0回覆

雲夾

好撚燈

你咪球評啦 你去做球員啦

睇唔透樓豬係假膠定點